有冇人用過dove $10.9 枝一分鐘護髮精華？

之前貪平特價買左，枝野用左一個星期，每次用完啲頭髮都勁滑，摸落去滑到好似落左潤滑劑，跣手好奇怪嘅感覺。有冇人知枝護髮素係咪落咗咩奇怪化學物質好似ky 咁，洗個頭咁短嘅時間就令人有種頭髮好滑嘅錯覺？

係KY黎

silicon

咩原理

google啦懶鳩

我都係咁話
頭髮順左又滑左